Exercice
========

Pour cet exercice :

-   On appelle « mot » une chaîne de caractères composée avec des
    caractères choisis parmi les 26 lettres minuscules ou majuscules de
    l'alphabet,

-   On appelle « phrase » une chaîne de caractères :
    -   composée avec un ou plusieurs « mots » séparés entre eux par un
        seul caractère espace `' '`,
    -   se finissant :
        -   soit par un point `'.'` qui est alors collé au dernier mot,
        -   soit par un point d'exclamation `'!'` ou d'interrogation
            `'?'` qui est alors séparé du dernier mot par un seul
            caractère espace `' '`.

Après avoir remarqué le lien entre le nombre de mots et le nombre de
caractères espace dans une phrase, programmer une fonction
`nombre_de_mots` qui prend en paramètre une phrase et renvoie le nombre
de mots présents dans cette phrase.

Exemples :

``` {.python}
    >>> nombre_de_mots('Le point d exclamation est separe !')
    6
    >>> nombre_de_mots('Il y a un seul espace entre les mots.')
    9
```
